歐美女星嚟講邊個最好J?

Scarlett Johansson唔洗講，唔洗驚動法官大人
Amanda seyfried都唔差
Monica Bellucci當年套西西里的美麗傳說都陪左我唔少時間

Elizabeth Olsen

肥絲大隻

Oldboy好正，但係到復仇者先係全盛時期

硬嘅都俾你講到軟

Rachel McAdams

文字討論區

Blake lively

Eva Green 完

比你講左!

emily ratajkowski

Amber Heard

Eva green

做左人妻好耐

Mia Melano

不如大家討論下d後生少少啦

又係呢啲post 呢排已經有好多

照舊 Alexandra Daddario

Gal gadot

Alexandra Daddario

Melissa Benoist

Jessica Alba

Anna Kendrick

whoopi goldberg

蜘蛛俠女主角

好多個喎

套戲J到出血

Maria Cordero

算唔算暗星

Celine Farach

邊個？

anna kendrick

Christian Serratos

Walking dead 軍女

識貨

屌你

呢個先正呀

LM

望望下好似肥媽

屌自膠

巴打J左？

我一望果下覺得同肥媽一撚樣
又無諗清楚就 ...

Nicole Kidman

完美解釋咩係
每況愈下

Gay test failed

貓女

仲話高手。

佢後生正到仆街
白色小背心既極致

求名

師兄識野
後期都算，四海兄弟入面真係年紀輕輕（14歲）已經無負「仙氣迫人」四個字

Abigaile Johnson

有種FBI喺你後面嘅感覺

Elle Evans
淡妝好睇d

Lady gaga

Jennifer Anniston

friends 時代

邊套？007？

細細粒一定好好屌
小心幫忙好好J

Emilia Clarke

幾正

The Dreamers

我恨我太遲先識J Eva Green

julianna guill

佢直頭係仙女

老左都咁中意佢

緊係戰狼300 2

Sophie Marceau

Rachel Weisz

Patricia Velasquez

Racel Mcadams

Lily Collins

Keira Knightley

Emma Stone

情迷巴塞隆納時期嘅 Scarlett Johansson

Marion Cotillard

Anne Hathaway

Evan Rachel Woods

Emilia Clarke

Rachel Weisz

monica bellucci一套malena已經殺哂

生咗兩件之後殘咗好多 不了

咁熟面口既?咩名？

Erin Richards

lexi belle

Prince joyce

Anne Hathaway

kelly brook

Mariah Carey

scarlett真係無得輸
好想俾佢捉番去審問

屌睇極都見唔到粒lin

Eleanor Tomlinson

睇poldark佢笑個下好迷人

唔洗多謝

有冇巴鍾意Anna Kendrick?

妹仔樣
上唔到大枱